若再想消費我！！！！

盡快輸點血液給我！！！！！

衣角也願能摸摸～

唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多！！！

結果可碎落滿星河

屌on9咁就無得再推

我輸辣椒油比你ok?👌